* Shortcuts for remembering

** Org-mode
   - timer
     1. Starts a timer: C-c C-x 0
     2. Record the time since timer: C-c C-x .
     3. Pause and restart a timer: C-c C-x ,
     4. Stop a timer: C-u C-c C-x ,
     5. edit src: C-c '

** Macros
   - start a macros: f3
   - finish a macros: f4

** Undo-tree
   - undo tree: C-x u
   - show diff: d

** Expand-regoin
   - expand choosen or chooseregoin: C-=

** Iedit
   - mark all selected: Ctrl+;

** Narrow and widen
   - narrow to a region: C-x n
   - wdien to region:    C-x n

** web mode
   - jumping between opening/closing HTML tags:  C-c C-n
   - so on

** Tramp
   - Find file with ssh: C-x C-f RET ssh:user@host:file
   - Find file with sudo: C-x C-f RET sudo::file
   - Find file with ssh with sudo: C-x C-f RET ssh:user@host|sudo:user@host:file

** Rectangle
   - create a rectangle: C-x r c
   - kill a rectangle:   C-x r k
   - yank a rectangle:   C-x r y
   - open a rectangle:   C-x r o
   - visual rectangle:   C-x SPC
     
** Silver-searcher
   - powerful search in emacs: M-x counsel-ag(May be we need add a shortcuts)

** Ggtags
   - find source code: M-.

** Speedbar
   - start a speedbar: M-x speedbar

** Projectile
   - switch between projects: C-c p p
   - find in projects: C-c p s

** Dumb-jump
   - look for defination: M-g j
   - back to origin: C-M-p
   - look for defination with other window: M-g o
** Ibuffer
   - mark: m
   - delete: d
   - new frame: H
   - execute: x

** Emmet mode
   - auto complete html: C-RET(C-j)
** Smartparens
   - move to function head: C-M-a
   - move to function end: C-M-e
** Treemacs
   - open: F8
   - help: ?
   - open with projectile: F9


** Magit
   - status: C-c m
   - commiting: c
     1. finish: C-c C-c
     2. cancel: C-c C-k
   - pushing: P

** TODO
   - hangle newline with braces
